Figma 027 習慣走數的空頭支票展

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

訂貨主要去
熊貓（最優質服務大獎）
精品（騾仔運貨，要等一個月）孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

衝入黎留名先

lm

火熱預定等我契細佬福周加啦

火熱頻道：

將有泳裝saber 睇
唔睇一陣又話配件小中伏

搖撚準備

大帝智商幾多

3000幾

你打漏左個負數

中野/秋葉原收穫
其實唔平 但去旅行好容易失控

睇唔到圖

補返圖

係咪上次搵c狐哥個
幫你搵到都唔多謝我牙

買PVC咁哂喼位

去到日本真係好易衝動

買左成喼貴野返黎

手提 全新9k yen 覺得幾抵衝左

咁大盒tempo打飛機

死gay lo

完

D毛巾咁污糟

燈光問題 全新未用過 抽fgo獎抽返黎

用咩app整?

一番賞啲毛巾拎去旅行用一流

留名學野

抹袋底

好毒 好大個女女係到

日本app store henshin camera

冷清

著痛tee咪仲毒

射射 今晚試下先

新Post 留名，究竟無名今個月出唔出到貨呢

最好出到啦，唔係8月冇野玩

留左幾手貨 幾時都有新野玩

玩具盒

D人貪新忘舊，冇野玩咪拎返d舊野出黎玩

咪臭系

D 偽毒MK一季轉一打腦婆
邊似我咁專一

盒膠 連迷你玩具盒都J

收島風你已經有幾百個腦婆

毒呀媽呀

貞德開訂未呀

李小狼都未

急什麼 開左都無錢訂

你說得好正確

最好遲開訂 早出貨

師匠貞德狗衝

Angel放加～放加～

爽

痴撚線工司

Crazy people

走數

快d交到我手
Btw d人比雞佐屌走曬

你個名

????

是日

周帝聲音導航既SABER開箱片出爐未

要11月先有

放開個女仔！

一入

燈籠魚

真毒世界

摸緊隻英雄王

遲下實大把換顏色版

你兩個一齊拍囉

可唔可以在片中加多樣野
用紫外光驗明正身

無燈 成間屋最缺就係光

做咩
暫時都係硬土人 模型 同隻shf姐
杯麵公仔未寄到

等原色

Wf 限定完兩年唔再出是常識吧

惡靈退散！

Rich

有錢！

大家覺得$470抵唔抵屌？

買啦，訂都460

即買

之前冇留意，一嚟就見到現貨，唔知個價有冇炒起到，而家放心買

街舖到咗貨
定係Facebook有人放?
呢隻同figma雪初音當初想睇現貨冇訂到, 後嚟先知多數舖頭WF淨係做訂客

睇現貨個價定個盒
個盒唔係透明睇唔到入面

就係想睇實物整成點

離題少少
好耐之前賊船見過黏土WO$700冇買到, 第日去睇諗住買返已經冇咗
當年仲未有代理, 喺香港想上官網訂都唔送

咩黎 wo

打太快冇打全名

O 成日見人放

到左貨成個禮拜都有
但fb仲好多人放緊,個價唔算高

出咗咁耐仲有冇正版

上個禮拜去都話未返/冇現貨

Facebook同yahoo都有，街唔知，腐女唔出街

留名睇人排隊pm

Pmed

腐女 不了

是日一推

開箱片呢

走數是常識吧

可能等到再版果時先有

到未到我手

Hi 福周 聽聞你福袋抽到聞西

真係恭喜你

到底福周同雞佐一晚互射幾多次

想問下 真 犯人邊到有得買？

咁你都知

無得買了 比癲佬掃曬

Your fans

福周有冇訂三隻瑪修 食粥食飯睇你

無啦 仲唔訂？

唔想上ebay訂，要5百

訂左隻啦

屌你,歐到仆街

Hi 我福袋中梅林

有d想訂p5 joker

都未開
咁型一定要訂啦

男人不了

女人黎架 87

哦，果個公廁，模都未有，好似係

早
今日京都落狗屎，全日ON99喺BNB訓都似
聽日先落大阪

落雨照玩，搞下架妹

講臭 其實應該係講緊男豬

爽 快影女

好葡萄

係孤xxx訂左 佢同我講要十月先有貨
係街現貨都見到 點解要等咁耐 唉

十月先到 跌曬價啦
初音定saber

Saber
不過小弟唔攞黎炒 自家玩
但係一見到街貨就想即刻擁有

慘 不過有機會D MK店員HEA答你
你過多幾日可以再問下

佢係咪誤會左 以為你問水著果隻Saber

佢同我講 有兩隻saber lily
但我講埋 figma 350 佢都話無 唯有信架姐

水著果隻之前好似見過現貨 但後悔無入手

今次隻wf慢貨係佢：

Figma 350就真係十月啦：

咩呀 宜家街貨係靈3 lily wor
10月係普通個隻 即係350

Lily係有兩隻

WF果隻Lily (EX-038)先係你見到嘅街貨
另一個 figma350 真係要10月先出，佢冇答錯你

水著果隻係會場限定黎而加買要食炒價，或者你可以訂通販版

宜加派緊既係 ex-038

受教了 原來自己柒

又賣廣告

Del左張圖姐
好耐無人問問題

Haha

已經搵唔到有現貨 以後睇玩具要禁定錢

成日都諗住之後先買返

Fb gp仲有一車車貨啵

我想接貨 巴打可以比條link望下嗎

樓上LILY 收咩價 我仲有隻

原來福周訂左兩隻 唔怪得之個價keep到冇爆升

FK
一隻快貨黎架

蟹

巴打 tg傾？

tg: @chau5912

快d講下你仲訂左咩野兩隻以上

收工先加你

唔講得
會影響環球經濟

唔識加人

渣ＧＡ

BTW又改名

唔好以為我唔認得你

福頭又改名

中左怪異

日本個仆街颱風幾時先肯完

屌 唔係係咪屋企有蝨 ,
隻手俾野咬到一笪笪

性病

上次幫訂特典高雄位巴打叫咩名 忘了係度多謝你

淨係左手手踭俾野咬 都唔知耐先好得返

戰場原

Molamola 要切左成隻手臂

可能我就變GG俠

跳蚤俠

性病奇俠

橙
9月我都放十日

諗緊9月尾去不去關西

好有錢

去 飛田

WF2018 夏通常會幾時公佈日期
諗住下年去睇下女女COSPLAY

跟雞佐去叫雞

2018年夏law

冬呀嘛 ?

Look this cosplay啦
香港人氣女cosplayer！！！

我呀我呀
多謝你過黎就我交收就真

完左2018冬之後一排先會公佈日子

好正

又唔見你同我講

你地真識食

因為次次都係我搵你交收囉

我真係多謝你呀

我真係恭喜你呀

通常場刊尾有寫，你留意下你2017夏果本

我諗住儲一年錢下年去

本野第二日就做左廢物回收

你等到第二日？我即晚就放左去萌えるゴミ

正野 幾錢入

$450，第一次喺fb 搵到心頭好

咁抵

蟹周又改名

蟹呀嘛味改個蟹字囉

係，喜出望外

In蟹we trust 勁過沈大師

你都改啦

屌你蟹周

fgo福袋鄭滿左，你俾返隻jack子俾我啊

俾隻亞瑟我托咩

福袋中黑貞
終於入歐

欠屌屎忽

嘩屌,呢到好多歐洲人

叫福周果位

跪求圖包

朝早交好好緊張

1999

交收？

2條基佬

me都朝早交收，me都濕曬

Let's get wet

唔係絲打黎咖咩

絲？邊撚到絲，睇過

你唔係唔買丫嘛

其實可以接受

拎佢個身 換土人頭落去

悶死

仲諗住上淘寶買個攝影棚 點知咁鬼貴 成2百蚊人仔

冇野買冇野玩

老翻都2百，正版要600啊

好貴架 仲要無位放 唔係我洗咁寒酸咩

賣左部SWITCH佢

係喎
搵返部SWITCH玩柒彈先
謝福帝

買殺耳達

玩完
借左比朋友
等DLC

想買

3000蚊-.- 好撚毒呀

買 想睇
哩隻可以夾腸仔

又黎 仲要咁貴優撚左

Btw成功偷運 唔洗家變

廢柴，有海關

老豆老母 唔係海關了 國家總理黎

給力崩？

最遲10號朝早要開船，仲有冇人搭單？
Figma 藪貓 2
土人 艾力克 2
土人 艾爾 3 full
土人 清霜 1
土人 木春由乃 2
Figma 時津風 1
土人 吉普莉爾3 full
土人 君名男&女 1
土人 Tawawa 3 full

唔知咩廠, 十月就到貨

哦 中國個間 好伏

這是正常錄用的雞佐嗎

是日
明天再戰M記

真犯人

屋企我就是主席

咁小野，買多d啦

是日（如果唔貼得山口式請多多包涵）

個個都買野 唔通個個都想買咩

準備好聽日抽尼祿

個個都毒撚 唔通個個都毒撚咩

貼得，但唔比貼笨大

走啦 尼祿是我的

玩你既清GAY啦

景品

點俾錢你

final

你最少擺木之本櫻出黎

丹下櫻召丹下櫻

psobb 例外

有冇tg？到貨交收先比

J擊 Black lion

其實香港有冇地方買到日文漫畫呢

信和
Sogo
下刪一百字

再唔係咪amazon

唔好買 好多書蟲
琴日隻saber 放左一陣已經有一隻書蟲搞個包裝紙

我櫃底有堆gto同男兒當入樽 好耐都理 唔知俾蟲食晒未

E.... 可能過萬隻

以前買啲漫畫
放左一車車臭丸落去
前幾日睇冇蟲冇黃

放假去買啲先

但成陣臭丸味

臭丸爆開

輕輕鬆鬆又一日，今日又串7經理，真合皮！

解讀：
辛辛苦苦又一日，今日又比經理串，真嗡石！

解讀：
辛辛苦苦又一日，今日又比經理串7，真嗡石！

唔好講你自己

垃圾

屌 搭乜壞乜
琴日地鐵 今日巴士

蟹佬

還我時雨

唔錯 無特?

放心
有

已經買左大膠同土人 竟然同我講出figma

入埋佢

我寧願簡陣臭丸味都好過生蟲

D蟲爬入你龜頭

買曬佢

例牌笑面特

好忙既8月
要玩好多手機驚

抵死

祝fgo炒車

屌你老味咩 block 9你算

熱唱today i 定 青山 會歸來？

我咒人成功率其實奇低

我無熱狗既正義之力

反而我六十連抽 炒左車

六十抽一隻尼祿，零四星
仲有七十抽等黑S

中左5星啦咁大貪

歐洲人真係串

黑王廢產

全力all in賴光吧啦

無英雄王特攻

咪著女僕裝啦

三十抽乜都無 之後一符反而中尼祿

歐洲人

抽到金caster竟然中c狐

尼祿巴 尼祿racing ver 開唔開船

快d 出figma啦

色都未上,慢慢等

我有開呀，仲有一個位
之前只係fgo post問過

Fgo post 推得太快 無追晒 我轉頭tg 你

+1

加00q

想問福同幾銀有隻，想買返黎斬件加料

傻仔s 搶唔到00q 呀？

傻仔s搶唔到00q呀？

唔抵喎買返黎斬 至平斬要550
約550-600

臭串
不過++++1

figma 夕立塊特典面好呃錢

浮雲

唔好意思
我搶到wo

叫鋪頭留左

自己落左order

+++++++1

ALL RICH GUY

Yes u r

是日，突然又間間都無哂愛莉同ZERO SABER

切J

圓神ho ball

u richer than me

89寺 正

蘿莉控

教父

圓神六千全新超抵屌，惡魔焰反而要七千
切J話係雙貼，但入面都係全新
星期日走前再戰日本橋

大帝幾時升下弓傻啲技...

del he fd la

聽晚先有得是日

Nonono

大帝係掛出黎俾人知佢有幾歐

今次一隻都未中

我早兩日都訂左紫色

又話唔再訂孤仔既？

睇左幾間
逼於無奈

悶

點解唔網購

冇卡 好似係

就黎摺LU 完成歷史任務

好期待呀

真毒推POST

星期六日瘋狂返工

星期六奴工揮手區

做緊狗呀

成班不事生產，星期一至五就唔返，係要星期六日返

我返足一至六

same here

準備唔撈份垃圾pt

自己做老闆！

我都準備準備唔撈份垃圾pt
因為ft請人！係公務員

想問下真點犯人而家幾錢度？

做大帝隻狗

368$

勁

生產力強勁

早晨

早

午

安安

噴了3隻熊

雞佐出手

有錢有技術

終於買左
會開嗎

路過見到唔小心就買咗

會，$380係ins,抵

笑死人

惠惠

覆得咁快

搭緊車麻頭先

好小小

邊到買

唔差喎

信和2/F

原來ff連一代都唔識

劣

冇買開

一代匯集都5識，渣架

我未識
唔係唔識

劣9 ？

佢mk黎，人地幫佢劣

why 雞佐 always ff
我話賓周大帝d圖劣

劣圖

一開email 就收到 d 負面email 屌佢老母!

又輕鬆一星期

挨埋就放十日假
未同大佬講 又要觀眉察色

渣架

訂唔訂多隻泳裝SABER好 好似好小泳裝FIGMA

泳裝梗係訂索尼子啦

都唔出

有愛有位有錢咪訂多隻

唔出? 咪出左2隻

佢話訂嘛
乳言藝術

隻快貨qc好差

POI去邊間訂好

冇片睇你講隻快貨真空都得啦

賊船?

唔訂咁貴

蟹周又寸人無得去日本買現貨

no no no ar
Sor sor sro

個特又要成6 700
真係搵笨

你係希魔 ？

唔係

估錯鳥

2個ac姐
嚇我唔到既

你D貨蟹曬姐
嚇你唔到嘅
你都蟹唔少啦

唔準笑大帝蟹貨
真愛係明知蟹硬都會堅持訂

已訂三隻

勁秋!

支持訂貨黨!

賊船for sure

Agger

GSC肯出我就比錢G持，出多d好過比笨大搶黎粗制濫造

操你媽的，仲未訂李小狼figma

開訂

要落半訂
我搵國寶唔好

好悶，今個月又未出新野，新開訂果堆又唔中

想驗屍揀靚盒咪搵國寶

平幾十呀師兄 蝕小半隻蟹

萌
你都係 仲鍾意毛公仔

我絲打

May I 佛u

米加粒子炮，一齊發射！

More
我都轉左新pose比saber 好有活力

隻c狐笑緊你

-.-

渣既

隻魚網絲襪腳好獵奇

福周愛獵奇

你指個坐姿呀 ？

雞佐個fd proof0馬好串
成日唔應我機

邊個呀，冇人識佢

我識

但成日

おぼえていますか 目と目が会った时を
おぼえていますか 手と手触れ会った时
それは初めての 爱の旅立ちでした
I love you, so~ ~ ~ ~

絲打 Jed

求絲打錄音

死狗公 我都係sis

無資格j我lor

冇人想J你啵

巴打小心

活躍新人g持

出咗彩模兩個星期都唔開訂，GSC食咗豬油呀
FGO又刷哂上半，好撚悶呀

上次 英雄王灰模後 都好似等左半年先出
彩模個D 5G
BTW 有無中5星

李小狼呀仆街！

歌莉呀

勇者哥哥

紅A終於寄到

玩具痴線佬 求包養

屋企真大

聽聞有8個housemaid
唉 唔講住幫主人 掃地先

女僕裝福周

又想j我

第一次見蟹著衫

我都想有大屋

Poi普版都要5百幾

垃圾艦娘

訂

收島風好快收訂貞德
利申 寶5

李小狼呢

雙葉杏呢

咩撚野黎

蘿莉控好噁心

小狼就快
雙葉杏 never

Ok

雙葉杏我腦婆

WFC

收島風 文香，安娜會快過杏出

FBI

杏係合法的

咁仲慘

合法蘿莉先正呀，唔驚走樣

咁早呀 蘿控們

緊係出fate系列先啦 其他wfc

Good morning Figma !

Good good good good morning ar

絲打們早

咪就係 唔準同我爭杏腦婆

早晨呀 大家都是有棍絲打 不用分那麼細

我有菜々了

今朝好多學生妹主動同我打招呼 叫我買旗

好幸福呀

老兔

你比人呃啦 放暑假邊有學生呀 87

真人合法蘿莉正啊

糖妹正嗎

不正

-.-'
悶

Plan行程

暑期活動 OK?

又飛

無雀既腳仔

Cinderella

無jer既人仔

no man know her ar

お願い！ シンデレラ

27

四捨五入就30

有萌就好

30碎先正

下 p5男主原來開左訂

老雞

文香，楓姐

出呀嬌好過

想問下有冇人係天貓gsc店到買過野

有 中國正版 包證100%real
但要等好耐

支持偶像大師瘋狂出土人&FIGMA

良笑

唔該哂 試下買先

好似要等多幾個月先有貨喎
買咩

我都支持
出埋隻大槻唯仲好

想Goodsmile 出灰姑娘計劃個俄妹（個名太難串）

幾年前既舊土人 見佢寫住有現貨

哦
咁就唔怕啦

抵呀 不過小鳥有冇特都一9樣

賤價

過氣再加上係figfix

Ll咁垃圾
冇計

咪又係雞
咪又係一車車比人賣
過氣西

-.-'

水團都無裙底認證

被害妄想

好肚餓呀

LIN LAN CHU HO BALL

Muse梗係正啦

大英祖國巨band

都是臭的

看圖認人
我一次十抽就中晒 黑呆賴光海倫娜

中左5星
決定赦免你既罪 解block
大家一齊開開心心討論Figma la !
嘻嘻

我十抽中晒廢都卡

收島風有花生

無野既 哩到好和諧
龍頭大哥都到此一遊

悶，聽日射波

唉 又課到仆街 又要賣膠

傻仔

好慘啦 不要再笑弓弓

明明講好戒課 但忍唔到手

切丁啦

19apple鎖左海外信用卡課金 慳左唔少

忍手唔再抽

仲未更新出貨
係咪想逼曬最後一個禮拜

咪係屌佢老母gsc

利申：得一隻無名

今個月咩都可以delay，麻煩無名準時就ok

哈

放心 咩都DELAY曬

都好既~本身8月仆曬街

今晚唔中五星就真係食黃油蟹

留名

神之手

做左成日

睇黎都會delay

hea左成日做自己嘅暑假功課

Molamola

我仲有隻香澄

隻眼畫到好怪，冇訂到佢地

低能,一百抽一隻奶光一隻幻妻
又比人遣返非洲
食蟹肉都無味

蟹周吸運

ja gagagaga

Holiday!

哩排錢多又身痕 想訂好多唔識既野 忍忍忍

青葉黏土人

蟹周可恥

比錢我洗ok

來吧！

成9日放假 好唔盡責LOR

你想要幾多 講!

想訂P5 男主 有無支持我

G CHI

OK

比5千去日本洗

想問lowa邊到平，想買

度度都貴

我隻連特仲未開

好奇一睇大帝又中

索性delay曬佢算

第一水 睇左你個live

Saber又delay

咩live😂抽尼祿？你中傻

係呀 仲多人睇過我D片

不如大帝錄下抽卡片上youtube

條片會得幾十秒

串過碼頭咕哩

頭先又1抽中左
真係要拍開箱片還神
和服saber+凜仔

又走數

又中
諗起果一百抽就又想課

又冇無名份 比個日子啦仆街

下個月

今個月冇野買

你飲一兩杯都唔止啦 master

串

未拎柯柏文！聽日攞！

蟹帝想加我fb?假acc黎？冇相既

佢正身有靚仔相丁

貼出黎

正身黎架

Add左

得5個朋友，唔敢add

一早起身，屌佢老母！垃圾佬！20$都冇學人結婚生仔！

呢個真，唔小心自爆左

雞人一

Btw 法國結左婚/生左仔d人特別乞衣

唔緊啦個個都知你ac 好似係

D廢中都係
上次賣隻野講好油麻地 180
跟住pm佢又要平20蚊
屌佢老母

睇完都想買返大劍菲特同奈葉

又想亂買野
等我屌醒你

我有，嘻嘻，未開

係on999 dllm

棍撞棍

基！

正屌 成8個月無食過

渣ga,食麥記都咁耐

咪鬼應佢啦
呢度得佢一個基
成撚日ff人地係bl

太低等 好難無食

丁緊你d靚女

社畜世界

淫賊

病菌世界
比d賤種咳咳到 我喉嚨發炎
星期一請假先

財多

大帝身痕想買野

OT 左幾個禮拜, 隻無名仲係期到未有,GSC 我 DLLM!

下
一早預左佢9月啦
少年你o多一個月先出黎講野啦

大媽唔洗休息咩

愛護大媽 你我有責

出緊去交收
一隻價錢買兩隻爽呀

唉
咁有錢就幫我清走我d貨啦

350 2隻 跑緊返屋企玩

又買乜

笨大

柒

咪同爆米個價差唔多

冇囡玩，冇動力做野

港魂快啲開真骨E哥同 sandrock ew啦屌
早開遲開都一定比你賺，都唔知拖嚟做乜

毒

係Figma post講有鬼用咩，gsc幫你唔到

我都等緊沙漠同名人gn-x

發洩下姐

幫佢屌一聲

有錢就身痕，買垃圾game

魷魚2都好賣過佢

魷魚老豆2?

Splatoon 2

RICHRICH

【2017年8月確定到貨商品】

●8月28日（一）出貨
Max Factory「figma 無名」JAN：4545784064740
Max Factory「figma 凱特 2.0」JAN：4545784064757

【發售月份變更】

●2017年8月→2017年9月
Good Smile Company「figma Kamui(女)」JAN：4580416902854
Good Smile Company「黏土人 惠惠」JAN：4580416903011

訂左既全部都de

好ya
可以比無名BB 西面啦

我都識啦
-_-

咪臭系>_>

無名！
😒😒😒😒

凱特2.0係咩黎

我都諗左陣 諗唔到放棄左

重力垃圾黑人女人

尼架
屌 搞到我d野delay

無名訂左牙勇，要等多一星期，當9月貨了

無訂到 好想玩 攞貨叫埋我

隻驚百合end

嘔

賣特
係咪要

帶出黎睇你玩

食屎啦梁非凡

唔洗理隻蟹佬

我

有g self 既高達game 有幾時長賣？

行到返公司濕曬

臭雞

臭蟹

No more shf

咁你又買？

雞佐：No more shf

正壽頭

聽日似唔洗返工

大家咁話

希望可以留係安全地方
陪啲腦婆放暑假

比達好大袋

係 好重陰影唔知咩事

基

不安

打到黎啦，等收工

越南歎世界中

死雞蟲

爽皮 食loli

求BUBU車接送

報驚 自私食

我尋晚搭呢架

死未

我九月頭去 求帶路食loli

搞咩 小佐bb
唔怪得你唔覆我

好心你

好正的大脾
無瘋狂視姦佢是咪遺憾

死毒撚

天都為我哭了

今日我同靚女食lunch

幾十歲人

FIGMA POST兩個頭號痴線佬鬥FF

屌你！
嗚呀

我在巴士上經歷了一場戀愛

恭喜你脫毒

恭喜出pool

今日自己一個食lunch 仲要俾班MK恥笑我毒

抵死啦

陰公

下個POST名
FIGMA 028 最終幻想

beast之鼓動

Figma Fantasy 28

Good idea

打場高達 度過8號風波！

砌高達

唔係解蟲之野望咩

洗唔洗返工呀

Diu god bless us
No need joe ya pls

Figma fantasy ep 28 beast之鼓動

我本身今日放假 打乜春都唔關我事

大大力恥笑

橙

有冇得銷假，咁樣蝕一日假好慘

爽呀

本身編到今日放

hello

ME2

返shift

輪姦

仆倒咁返去都係得個半鐘雙工
難得上到十號就掛多陣八號啦

3號波了去尖沙咀食buffet

RICH
邊間

香格里拉

我食開名人飯堂

買左天使bb_

各位版友，放左一日聽日繼續返工啦

努力工作

睇左成日蘿莉動畫 大滿足

殺！

Y拍九月收皮
無bid,全部出直購價

玩朘脧

早晨，又返公司hea

無平野了

咁早返公司慘

想問下尼祿係唔係度?
你隻figma racing初音仲有無多?

有 $610
你係咪要?

有朋友無訂
依家話想要

聽日覆你

很想奶吧

想問下Figure個D名(稱)牌有無話可以係邊到買/訂造

即係咩🤣

即係好似展覽個D, 有個牌寫左個角色名個D

哦 有個膠架 入面SIP張紙

十蚊店個 書店 文具店個D 可能有
如果要訂 D人就話SSP

SSP整亞加力膠個D舖頭?

SSP整亞加力個D舖頭?

係啦 但實貴過買現成 你去左我講個D店睇左先
但咁放靚咩

同佢講我個價係比街鋪平

CRAB CRAB THING

哼!
但隻野好麻麻 好傷心

你有訂就crab姐

你唔識用

諗起攝公司卡片果種

福周又身痕，錢多

買完覺得自身既藝術情操昇華左去另一個層面
我讀Drama 架!

咪又係禁曬d技

諗住係FIGURE前整個有名既長方形牌仔會好睇D

毒撚多幻想

我都係啵 師姐你好

ME擺完支架同底座已經冇咩位淨
清仲有空間擺埋卡片座

唔係好大塊個D, 細細塊好似手指咁長到既長方形睇到個名就夠

有d正 幾好玩

figma 艦娘都係由夕立改二開始揀黎入

Bam

砌完要些牙

有啲似cu poche

哩隻棄左 唔岩口味 留返d錢買時雨

李小狼同畢幫獵人開訂未

不能認同更多 夕立真係掙扎左好耐都訂唔落

笑左 打左格

煲下套野 可能有愛返呢
哩隻野好似幾高人氣 但唔識欣賞

我開左了 比訂我

都冇野睇

玩正太朘朘 報咗驚

要呀

麻煩哂

腸仔好好玩

CP艦唔係一齊出點引到人買哂兩隻
仲要時雨先係高人氣果隻

過住啦痴線佬

痴線架你 無啦啦罵人!

我係理性玩家 無野可以困綁到我

邊到入手!?

5th隻yui係咪走左數
7月話出到而家都冇聲氣
又冇delay消息
係日本yahoo搵過好似都冇人提

delay左掛
見kon post d人都咁講

M記$12

抵

連アニまるっ個網都冇提過
好想快D玩呀

今日食左水煮魚 食唔倒板雞

垃圾水煮魚

又辣又滑 好開胃

J duck
明年3月出貨

唔好亂講啦

天眼通
一係三月一係4月
輸左要做我乾弟

蟹周終於有機會恥笑雞佐

你已經係我乾弟弟啦

Source又冇，如何令人信服🤷🏻‍♀️

天眼通呀
等睇你跪係到叫我大佬

你大我呀

咁好心機 清新入坑？

邊敢大你啊大帝

In 福周 we trust

蟹貨！大聲shout!

方唔方便叫你fd 過數比我先
一早碌左我卡唔想壓住條數

天眼顯現！
呀 東東撐 東東撐撐

諗住今日出去衝lazer,點知啲魂限到啲唔到啲
結果淨係訂咗parado
貞德就快成個月,捨得開訂未

港魂未派 聽日啦

緊係睇定d鋪fb到左咩先出去啦

唔方便

慘小狼將會無限延期

你咁多蟹貨，唔催你啦

清曬了

而家農曆7月，d金閃閃當金銀珠寶燒晒？

好惡

me好似唔覺意變左心
覺得而款好玩過figma

1.唔識貼圖就行撚開
2.你有幾多隻figma
邊咩撚野心呀
個個都認得你淨係買土人啦
扮撚哂蟹

S A V A G E
A
V
A
G
E

你咪仲惡

1.手機版預覽明明冇問題的
2.大家都是GSC不用分

土人同figma我都有入，不過土人嘅增長速度快過figma兩倍咁

惡人谷解放

Peace!

點先整到對眼發光

Glow?
你PS咁勁
洗問咩

我用有限資源搞

簡短版 條垃圾又出左片
快點禁入去屌佢

蟹周咁風趣，實溝死女

d女笑到腸都跌埋

課dislike

都幾屈機 特登訂閱黎dislike

個福同中左五星刺話唔想要

決定再block 9 你
屌你老母！

但G巴仲離譜

福周得罪太多人

本post不歡迎歐洲人

大帝橙

非洲人要破曉起義

拳打知巴，腳踢福周

保佑我福袋/pack up中jack子

我就全部片like晒，連副acc都用埋

唔理我都留個tg 丫，thx

我同佢講聲先
掛住睇switch d post唔記得過黎

sor

未買?

買左
睇班炒狗點撚鳩人者

figma Racing Miku 2017 Ver. 話咁快得返1個名額,要就CALL我啦

有冇人會睇conor mcgregor 對 mayweather？

男人不了
想睇小佐和老師對福同大帝

下面個對決好吸引

笑屎人

燒你d金閃閃祭祖啦

燒都燒giroro神父

紅燒黃油蟹

非洲起義

［傑出港奴系列］已返到公司打卡

等落波先返

賣曬啦 無限金閃閃咩

有加倍人工爽

FF巴返工睇打牶 荀工

2點就3號波了

比賽完結，係小佐和老師贏左！

雞佐病情又嚴重左

蟹周大帝比人打到牙都甩

你已經死了

推推就40頁

下個post就係無名出場既時間

係

No name Delay again

Delay no more

聽日收訂貞德

咁快j乖

無錢比訂了 有無人可以幫幫我

PTBF

OK....

比基佬屌屎忽，大帝咁靚仔

40頁開新po！

新post已開

push

Pull

Pish

雙葉杏世界第一

又去

又去日本，好rich

串呀，蜘蛛仔！依家紅啦，拍完home coming

但殘X....左

1001

推

比D力水啦 成班垃圾

1

8

屌

ha

??

你好

我好